同中學同學gathering，先知當年好多人原來已經破左處

d靚仔靚女，校隊隊長，dance club囡囡原來一早係我地班毒男努力讀書嘅時候已經破曬處

關你乜事

關你撚事

唔關你撚事